啲IG shop係咪唔憂做？

5月31係ig問你有無貨 6月4先話暫時有
叫我wts佢 到我ig講wts左佢就已讀，但wts又唔覆
離港，有時差大曬？有生意都唔做
咩心態

做生意一買一賣 公平交易
想做咪做 唔想做咪唔做
重要係自己生意

傻嘅先喺ig買嘢

如果唔想做咁開黎做咩？
自問都有禮貌，唔該前唔該後

IG係傻鳩先買,你買咪入貨囉等夠1個月先番到貨先再約交收
你又未買又問長問短鬼采你

好撚心咪幫襯啲濕鳩ig shop啦

我淨係問有無貨，佢話有 我已經想買
何來問長問短

Mk仔女做野洗你教?

佢哋成日話有幾百個客未覆 計返條數一件衫賺100

一個月都幾十萬塭到

都係代購個啲黎，香港無曬貨

賺多我幾百蚊都好啊

慘得過佢可以撚到你咁嬲
你睇你幾想買